【冇圖】有得揀 你揀毒撚定MK做男朋友

毒撚

MK

堆mk嚴重營養不良喎ching

Mk 我係女我會揀mk

而家都唔會再見到咁既MK打扮啦
支持本土文化

屌你放D咁嘅圖同問靚仔定柒頭揀邊個有乜撚野分別

好懷念

屌你老味d圖

就算你po金城武做毒撚圖都冇人會揀毒撚架啦 死心啦

Mk唔該擺霆峰ok?

mk妹

尾二幅圖條女

啲mk窮到冇錢開飯 ?

你鐘意食屎家飲尿? 呢個問題本身有問題

收皮啦

堆mk相一張柒過一張

樓豬你算數啊
毒你咪認咗佢囉
啲女揀邊type你知架
如果唔係你點會冇女姐

你又知我冇女

揀奇諾

點樣拒絕唔鐘意既女仔？

有女洗乜ff啊

忘了愛
過去的就讓它過去
曾經畢竟只是曾經

頭一半都係真